食菜係咪都市傳說

成年無食過菜日日有屎屙

食屎梗係痾屎

因為你食開屎

菜唔係屎
只係幫助腸道蠕動

點解Bb淨係飲奶都有屎屙

食屎晴你食撚屎啦 日日都羅馬羅馬

咁你食開屎，唔通會屙飯咩食屎晴

羅馬羅馬

屈？ 你自己提

托迪食開屎